viutv 套仇老爺爺 幾時播呀

又話1月7號上
睇trailer好撚吸引
又游學修 又盧海鵬 黃秋生 杜汶澤 鄭中基
又講廢老廢青
呢套野應該會好撚紅
快D出黎收TVB皮啦

點解無拿拿比人抽起左
呢排都無咩劇播 做咩唔播呀~~